散咗一個月，個心好痛

你仲問得出「我係唔係無曬機？」
係男人就挺起胸膛move on啦，諗咁多把鬼咩

飛你一個月就有新仔
分分鐘同緊你一齊就比緊帽你戴
向前看啦好快就痛完
痛完就要繼續行

食必理痛

我初頭都唔會咁諗，而家亂諗，諗諗下係都未定

當係比個理由自己放低

大把基等緊你

放手啦